國師還國師，熱狗還熱狗，大家分清楚，唔好撈埋一齊

老J 認同

陳雲=老衲
熱狗=曾勝賢
一直被模仿，從未被超越

老衲請出招

啱
垃圾分類要做好